年輕人, 你們不孤單

我, 一個死廢老, 希望能幫你們, 但想不到你們卻教了我很多, 多謝你們.

其實冇你地當年力拼搞好經濟
今日既後生仔女都未有能力出黎爭取民主自由

香港既未來係屬於大家既，同年紀冇關係